有無細美武士fans?

ELLEGARDEN vocalist + guitarist

ELLEGARDEN - Red Hot

ELLEGARDEN - 風の日

ELLEGARDEN - Make A Wish

ELLE活動休止之後，而家同時玩緊the HIATUS同MONOEYES

the HIATUS - Ghost In The Rain

the HIATUS - Bittersweet / Hatching Mayflies

the HIATUS - Clone

MONOEYES - My Instant Song

MONOEYES - Get Up

MONOEYES - Free Throw

三隊都咁鍾意
聽講出年二月MONOEYES會去上海開LIVE

以前真係好鐘意Ellegarden
佢把聲真係好正

好鐘意Ellegarden
總係覺得佢把聲加埋生形真一既結他先完美

我相信ellegarden會返黎
至少細美心中仲有elle

估唔到呢到有人聽ellegarden
聽過風之日覺得好好聽 就上youtube睇佢地live
好正好鍾意elle
成個電話都係佢地既歌

佢另外兩隊band有無聽？

印象中佢地有私下聚會過（？）
關係應該都唔差
實有機會再合作既

我入門歌係marry me
每一首歌都好正
唔同心情會loop唔同歌
啲詞又好到肉

岩岩先download 返隻ellegarden 精選聽
真係好正

之前搵到首 Fire ex. - Don't you fight 都有細美武士一段仔

鍾意左好多年啦

成日聽佢地d歌好有希望 個人好有正能量
好多首歌都好有意思

日本人黎講d英文好流利

佢哋隻DVD我每隻都有買
痴線每次睇佢哋幕張messe個con就喊到痴線

Don't Trust Anyone But Us
Santa Claus
金星
The Autumm Song
Missing
Surfrider Association
虹
Perfect Days
Supernova
隻隻歌都好正

反而佢哋散咗之後嘅band就無乜點聽嚕
硬係覺得麻麻地咁

生形結他日本一

台日友好 帶埋hiatus去台灣添
細美都多同其他音樂人合作
同miyavi首silent anger

係 好有感染力

初頭真係估唔到係日本band

我都大愛呢張live 嗚呀如果親身去到次elle live真係死而無憾

Elle真係首首都咁正

可能因為我開始聽elle果陣只係剛宣布活動休止之後，所以都快接受到the hiatus既變化 旋律同歌詞意境都好唔同，好似墮入左成人既黑暗咁
最近monoeyes有返啲elle影子

而生形既nothing's carved in stone就初頭聽過排就無聽

Ellegarden

第一次聽仲以為係外國band 行但係咁日本風格

聽完佢地心情會變好
Marry me 段guitar solo

The hiatus 聽過唔岩口味無聽
Monoeyes 首instant song有返d elle既影子

果陣真係發現新大陸咁

題外話細美cover eric clapton首wonderful tonight我好鍾意

又要播下riot on the grill
佢地真係隻隻碟都咁正，無一首係印象唔深刻既

其實我都好鍾意高橋宏貴
ELLE幾時返黎

ellegarden

Supernova

係, 一出instant song果陣真係幾開心
但隻EP第2首when i was a king會有啲覺得佢係咪講緊elle

the hiatus聽聽下又ok, 幾欣賞佢成日試新野

I'm a fuckup and I'm nuts so she's gone

終於有人開po!!!!!

9月去睇monoeyes live
有生之年都好想睇一次ellegarden

Ellegarden真係好撚正 好想佢地重組
另外果兩隊都有聽 但ellegarden先最正
Alternative plans
Dont trust anyone but us

細美!!!!
見台灣同大陸都有班fans開page開群
好想知香港有幾多人都有聽

嘩! 你睇邊場?
好想去日本睇live
我諗好多人都等緊

其實舊登好似都有啲ellegarden post
召喚所有ellegarden fans!!!!

真係得elle可以每一首都咁啱聽

駁唔到 明明punk野應該唔襟聽 但仲未厭

福岡
個場好似唔大搞到啲飛炒到好貴
但無辦法都係要睇既

係 elle fans太低調
見到上海fans寫信俾細美話想佢去上海而細美又應承左
就好想細美都黎香港

係 真係放係電話聽左就黎10年

我地都寫信啦不如 好想佢黎 可能真係得

實好好玩
炒到幾錢?
係咪係yahoo bid

好呀 其實我就係想搵你地一齊
利申唔識日文

都差不多1萬yen1張

都叫識日文 如果真係寫可以幫下手
但我諗寫英文佢都明既

成3 4倍

人人都寫啲 日英夾雜
我見佢個人網站同bayfm都係email address
仲諗住手寫添

夠方便

如果要佢黎 應該係monoeyes 定the hiatus定單飛 ？

ellegarden
monoeyes都好撚正

是但一樣黎到已經三生有幸
唔指定任何一樣係咪機會大啲
但到底香港有幾個fans
[ff]如果佢真係黎但睇既人唔多咪 [/ff]

elle粉蒲頭鳥
一齊寫信啦!
不過email形式既話一人一段又好似好怪
定係每人都寄封俾佢等佢知道香港都有fans等緊佢

我覺得集中一封信咁寫會好啲

不過驚香港無公司會搞 puffin唔知肯唔肯

Ellegarden fans here

個電話一定有風之日, marry me, make a wish

好！一齊度度
Puffin自從上次yoshiki單野後對佢印象嘛嘛
我上次去sugizo vs inoran係asia music group搞，好似唔錯
不過有公司肯搞都唔理得咁多

Ching sick ball!

Supernova
So sad
Space sonic
Starfish
Perfect days
Middle of nowhere

yo

基本上每一首都係至愛

應該send email去公司問定send比細美邀請佢黎香港？

Both?
不過Send左fans letter俾細美先
我用英文寫左啲，聽日寫埋先俾大家睇下
未寫過fan letter 唔好見怪
到時寄左要捕住個廣播聽下佢會唔會讀

BBQ Riot Song
I remember you
See you some time on the beach
真係有機會聽到佢live就好啦

有無上海果封可以睇下？唔識寫

有一段時間成日聽ellegarden
啲詞好正，同埋聽佢地既歌好爽快
不過hiatus就冇follow了唔係我杯茶
monoeyes俾到elle種感覺我

一齊聯署寫信

無呀 我都係早幾日無聊搵下elle個百度貼吧先見到有人咁講，但好冷淡無乜料睇

Yeah好率真爽直
Though someone puts you down
'Cause that is what i love
Give them the middle finger

初稿 幫幫手俾下意見

大致上無咩大問題 但洗唔洗講埋想請邊一隊？(我比較喜歡monoeyes) 同埋下款點寫好? Hong kong fans ?

ellegarden

比你講一講要搬返佢啲歌入電話

我傾向唔寫 雖然monoeyes黎會更好
但都有機會係佢自己solo, 好似第一次去台灣都係佢自己, 之後先帶左hiatus去
當佢真係想黎, 以咩形式黎都俾返佢自己決定吧
(不過都可以寫下信俾monoeyes )

Hong Kong fans 然後加埋我地啲名好無, 感覺更有誠意

elle歌長駐無難度

ELLEGARDEN

唔寫都ok既 solo就最好 可以加名啊 有無人留名 我覺得佢會考慮去完上海順便黎埋香港

係就正呀喂

有興趣聯署既留個名啦！對內容有意見可隨便提出
Btw有句我話至少聽左x年，寫幾多年好

見個個都話monoeyes有ellegarden嘅味道
等我得閒去搵嚟聽吓先

真係真係好掛住ellegarden
我由風の日入坑到宜家都間唔中會聽返佢哋啲歌

推介Remember Me, My Instant Song, Get Up
其他ELLE味比較少但有細美味都正斗
新碟/EP有幾首係Scott Murphy作既都幾正

有無人跟隊啊

推

Youtube好少monoeyes kkbox又無

係 spotify果d又無
所以我全部都買碟聽
btw monoeyes百度吧好似有得down

香港邊到有碟買？elle果啲全部淘返黎

yesasia /
monoeyes有無得淘?

啱啱搵過無 搵日去信和睇睇先

定唔落名 ？無人回

召喚elle fans
等多幾日
如果細美真係去上海，希望請到假去睇

我有諗過去上海睇 但諗諗下覺得與其特登去上海 不如加多啲錢去日本睇 又可以當去次旅行

日本場我都想去 但唔識日文又無frd一齊聽
又聽唔明日文mc企左係度
真係要的起心肝學日文

我都係打算自己去 唔識日文加一 睇到live已經好感動

留個tg 費時個post沉

一齊簽黎send俾細美啦

acoustic
限定公開，有時唔記得聽/download

youtube有部分音源，唔多

有啲好似del左，愈搵愈少